有冇巴絲搞緊IG SHOP

IG SHOP要POST相只可以用手機唔會好唔方便?
有冇電腦版?

322

以前我用gramblr 仲可以set幾時po出去

google search 唔知係咪真係work

分d錢黎就答你